［突發］頭條日報指陳茂波呼籲市民買美金

鬼怕後尾枕

廢老圖素杉GET!

有冇手足整返張？

材*

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

即係點

走資啦！望！

CLS 良心發現？

民主派無間道終於上水!!! 兄弟爬山!!!

暗示聯繫匯率玩完？

計中計。
叫你買，等你以為有問題，跟手唔買美金。

識唔識中文